而家再同d狗玩無意義 ！！

旗都升撚完
比你衝過左去到金紫荊又有咩用
唔好為啖氣送頭
休息下轉場遊行好過啦

Push

.

目的係官 但啲官走曬...

Push 依家企係現場真係唔知守嘅目的係咩

安全為上，枝旗升咗隨時可以扯番落黎

最緊要係人

現場睇路

去哂六星級酒店嘆茶

人地有海陸空三路，你block哂全部？

推

Push
Be water

不過見啲手足退緊後

push

PUSH

Aggro
除非你可以佔到遊行隊頭加入

咁撚勇去維園開party啦

有活動呀

抖下先啦，今日晏晝同夜晚都仲要行

Be water

不分化 兄弟爬山

正解...下場得兩個
1. 暴力清場
2. 由你on99坐到遊行

無目標就好散啦。升旗失敗咗㗎啦，畀自己休息下轉頭見啦。

利申：發夢喺前線，根本無可能突破防線。第一重都已經fail

be water

be water!!!

企緊係夏慤都係咁講 依家真係無意義 不如食d野留力遊行

Be water !

遊行一人一支旗

啲地失左都可以佔返

要救左現場既人先

救人先呀

push, be water..前線攰哂下晝同今晚真係唔洗玩。。

有冇人係夏角果邊叫前線手足休息下，得閒先出下黎，由得班狗場自己企係度曬守住佢地所謂條防線啦，唔駛驚失路，煲底隨時集合

去得現場就唔好叫人走啦

佔領係有用過遊行
文宣係外國登報都係用612啲料

除此之外係616讓救護車

發夢啱啱喺前線 升旗前衝唔到其實已經無目標
落完雨出太陽又蒸返乾 要抖抖了

咪再用be water叫人走
用be water去第二個地方做野

尊重前線行動，最緊要不被捕不受傷，Be water

遊行，不了
夜晚再戰

遊你老母
我返屋企訓教好過
你咁中意行自己行飽佢

Push
放生PoPo

遊行而主人施壓

拖到下午71遊行,人一多就可能打開到局面,總之而家敵進我退,無必要同狗硬碰唔好被捕.

留力去遊行啦 升旗失敗咗啦 見到現場都攰 而家唔散 一係3點散 一係俾狗清

今日既行動由不舉變做依家佔領
我諗大家要諗下仲守既原因?
612係阻止二讀 咁今日呢?

利申 發夢係現場 唔少人都好迷茫 唔知為乜守

散啦 回氣好重要 一個都不能少

諗下今日出黎既目的係乜

走咗

旗就升完 救返被捕嘅人又救唔到
除咗為掩護未走嘅同伴
問下自己繼續佔嚟有乜嘢意思

放長線釣大魚啊

屌又叫人散 含撚啦 你地鐘意遊行唱k去飽佢 雨傘後都仲咁on9
又不分化叫人散？ 屌你老母

今日假期 佔黎都冇意義 遊行仲多媒體報 學者都會關注 留力呀手足我寧願遊行完儲人再升級

絕對認同
喺現場，個膠著狀態係冇意義

夜晚留到依家 頂唔順了 加油

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

你地抖抖先啦 無可能長期作戰

律師資料：
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）／6733 6687
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

咁矖好快體力透支，一齊退，搵個位休息下，重整旗鼓，下晝等遊行大隊到再黎過

繼續 5大訴求
不合作運動唔係齋講 要做出黎

咪屌啦,對狗爆到盡
對自己人唔使咁燥

唔使講到永遠既
咁覺得硬碰唔得
未罷工罷課,不合作囉

個人覺得搵個位休息到遊行再上路好d

毛語錄：打得贏就打,打不贏就走。

交比現場決定唔該！